新都會廣場優品360刑事損壞案 4人罪成 還押候判

#西九龍裁判法院第一庭
#羅德泉主任裁判官 #提堂
#1013葵芳
D1:陳(17) / D2:曾(17)
D3: * (15) / D5: *(14)
D7:黃(18)

控罪：刑事損壞

詳情：
各被告同被控於2019年10月13日，在葵涌新都會廣場優品5樓574A號舖優品360內，與一不知名男子損壞屬於彩鷗國際有限公司的財產，意圖摧毀或損壞該財產或罔顧該財產是否會被摧毀或損壞

同案的D4和D6已較早前在 #羅德泉主任裁判官 席前認罪。
____________________
速報：‼️D1,2,3,7 認罪，罪名成立‼️（詳情後補）
‼️D5亦打算認罪，2月22日處理答辯‼️

各被告求情詳情後補。

案件押後至2021年3月10日 在東區裁判法院判刑，D5 押後至2021年2月22日 在西九龍裁判法院兒童法庭答辯。

🛑D1、D2、D3、D7即時還押
🟢D5維持原有條件保釋

洗唔洗還押啊

雞毛蒜皮既事

有時會還押完之後當咗係囚禁式刑罰
方便之後判感化/社會服務令

推

福建人黑社會獲得中囯香港所謂大城市專重

只要關反送中事就會重判
平時呢d好小兒科炸